糗！巴黎宣布破獲市值3400萬毒品 結果全是哈瑞寶糖果

法國巴黎警方本周宣布破獲市價超過100萬歐元（約新台幣3393萬元）的毒品案，

未料最終發現那批毒品其實是糖果。

巴黎警方17日公布被磨成粉紅色粉末的毒品照片，稱這些毒品為搖頭丸。然而，了解案情

的消息人士透露，粉末後來被發現是磨碎的糖果。

法新社報導，更確切地說，這是知名糖果品牌哈瑞寶（Haribo）所生產Tagada草莓糖，

目前尚不清楚為何當時警方會將糖果粉末當成毒品，而糖果被磨成粉末的原因也有待釐清。

然而搞了烏龍，但巴黎警方仍拘留一名嫌犯，因為警方在現場發現了失竊的手機以及可製

造搖頭丸的機器。

泰國警方去年宣稱破獲最大宗的K他命毒品案，結果送到實驗室化驗後才發現是清潔劑。

全世界啲黑警都食屎屙飯

偷龍轉鳳
真正既毒品係警察手上

食大茶飯唔使同你講

我第一個諗法都係咁樣諗，呢個錯非常不可思議